其實而家只係返左去二戰時期日本

一直未同過西方國家開戰 覺得人地好蠢好廢
天皇先係大佬 最後一個核彈全部人醒哂